黑色三毛警告生效

各位（特別現場朋友）請謹記以下呼籲
1. 保持獨立思考
2. 如有懷疑，起一起底
3. Fact check, fact check再fact check
4. 小心標題黨
5. 凌晨時分，正負評數目有機會被人操控，未必能確實反映民意

推

推
今晚行完多左好多分化post
明顯左好多

推 今晚要小心

不流血，不被捕

希望墮樓事件起倒警惕作用。等抗爭人仕唔好做過激行為

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

日日都黑三毛

如果林鄭係近期遊行既召集人

連登就係遊行既資訊平台

三毛唔搞連登，唔通搞baby kingdom?

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

分化撚上哂水

唔知大家有冇留意
點解唔見哂d黑社會？
大家應該都仲記得呢班人當年係收政府錢
跟住搞事
突然諗起..大家小心呀